Tesla Model 3終於都出現

Tesla Rolls Out $35K Base Model 3, Will Shift All Sales Online $TSLA

啱啱放監

國泰文呢

未出左

邊度

睇下先

聽聞國泰考慮緊買HK express/ 港航？